有無人覺得大學返學壓力好大

成日返足堂 會聽書
但有功課 pj 就唔多應付到

覺得返學好辛苦 sem都未到中間就頂唔順
讀大學淨為張沙紙 好攞命

利 三大, 讀書普通

覺

我讀U時hea到爆

走左一半堂
做個test c range
三大乞食仔

升到大學好心就唔洗咁認真啦

返工壓力仲大

依家year 2壓力大到飛起 本身讀啲嘢已經難,好唔容易過左year 1身邊啲同學都俾人踢咗好多出嚟 你地明唔明嗰種壓迫感 下年又要開始placement 新learning style 又唔知自己慣唔慣
條女做咗我唯一嘅動力

利申:大英帝國醫療科

當年上孖莊都係咁過

讀書普通入三大讀既野難唔係n賤就曬銀時啦
你之後幾年仲慘

非三大醫療科日日要清lecture

讀科大係咁樣的了。
利申：你師兄

+1
已經溫上曬癮
有時冇清就周身唔自在

讀咩科？

Lm

n展表示讀果幾年真係好痛苦

但原來返工仲痛苦

true

讀到有anxiety 同 depression

返工時覺得返工攰d
讀書時又會覺得讀書攰d

返u 都頂唔順 到時出黎點做野

仲有大把人慘過你地， 人地全職返工夜晚返學咪又係捱到畢業

鬥慘大會

我都係垃圾工程狗
pt 返學，終於出年畢業

留名

其實一個人做既野 自己做唔掂可以怪自己死蠢
但同人地做pj 人地唔應機 你就只可以等死
最煩係啲人好自私 乜都好中意收收埋埋
好似樣樣都係秘密 乜都唔可以比人知